覺唔覺自殺變成左香港唯一有效既申訴方式?

係公司比老闆恰 比人歧視 比人排
呢d野同屋企人 同事 朋友講 好多人都會叫你 「忍下啦 係咁架啦」
識得分清事非既人只佔少數
放上黎討論區 仲有人可能會屌番你轉頭
總之香港人就係叫你忍忍忍忍忍忍忍忍忍 永遠唔覺真係仆街果個有錯 永遠係覺得你唔捱得 永遠唔會覺得你真係好辛苦好想死
永遠係要人地比人折磨到跳樓死撚左之後 先肯認人地係痛苦緊 永遠要等人地死撚左之後先相信受害者

其實係幾時開始 香港人會覺得受苦 受排斥 呢種事情係正常? 點解我地會有呢種「所有人都要受苦受排斥抵撚你死」咁撚扭曲既心態???

弱肉強食

最慘係自殺都未必有效申訴

真

戇居，死無對證

而家先體會到自焚嗰啲人嘅心情

唔止香港啦
亞洲區呢啲受儒家文化影響既地方全部都係咁

仲可以選擇攬炒

阻人自殺就係維穩不維權。

其實要用死去表達意見係悲劇嚟。

都唔係既，絕食都得

我覺得自殺係相對和平嘅方式，我呢啲，殺左個校長再講

反正都係死，梗係隊死左批仆街先

真。申訴專員公署原來喺下面

發夢有唸過殺左老闆 自己再自殺會唔會有價值啲

有無攬炒價值表check一check？

傻啦
個個月50個自殺
喺政府眼中佢地只係font size 12 既數字黎

以前一啲所謂激進既申訴方法
遊行 絕食
政府 財團已經見怪不怪
過多幾年分分鐘你自殺都唔會有人理

一句講晒, 奴性夠重先有飯食呀
唔夠咪比人屌, 比人排囉

福氣黎架, 屌你, 識唔撚識呀

都要睇吓點自殺法。我估如果老師唔係返咗學校跳，成件事未必有咁大迴響